[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5335)

Slow

3個響頭呢 Live呢

fast

拍片響頭

慢到

屌你東京

老鼠

潛左未？

MASTERG反底

屌你老母仆街川崎前鋒

響頭

屌你老母696

屌你老母
買3場有2場比人cup
唔爭在橫濱比人cup撚埋佢

響頭啊

Live呢

9999

東京半7魔咒

我屌你老母咩 東京

柏g入球先得唔得

696強陣！

邊個唔識睇盤要扣頭啊

水手 696刷角

前鋒買親都輸 神船買親佢對家都輸

前峰係唔係要輸足幾場先反底

要響頭定要2皮 波台手足請揀

縮反入老母個西到了

似真係會派兩蚊

live

2萬加3響頭唔該

前鋒呀呀呀呀呀

前鋒呢屌

佢反手狗

696刷角未呀屌你老母臭閪 失控

悉尼咁正氣就無買
走去買前鋒東京
我好撚on9

一樣一半 打和 super

刷角呀屌你

垃圾前鋒輸撚埋佢ok?

屌你老母fc東京 打假？

響頭啦

唔使揀 係兩樣都要

神戶半大係咪完場先派

好撚正

半7全7 魔咒?

冇兩萬
生仔冇屎忽+中武肺

點揀

派2皮比我果3個響頭我幫你扣

要pin

why not both?

賭到(波po)眾叛親離

好彩有跟kong sir 696

全10

3球都係696入

肥Kong又贏

在線等 三個響頭呀

老鼠贏緊2粒都仲刷角

前鋒我命令你立即入波 仲要入兩粒

齊齊驗腦

平手盤半場贏一球都咁搶口

響頭啊，兩萬又唔係比我

同路

事前齊贏

你型啦今場

好撚好笑

走數中武肺

696連c

條過關又輸係前鋒手上 斷腳未啊仆街

不如刷角先啦696！！！！！！！

gun-ed

前鋒696

冇即場就完場先派

川崎cup到
唔撚帶口罩出街

岩岩個門神呢

半場係到輸打贏要 柒撚到

3x1 唔係斷老鼠掛

我未

刷角呀屌

東京上主力了

Gchi

要改名了

笑撚死
賭到咁搶口

追和算啦

前鋒醒未？

西京屌你？

老鼠刷角呀

垃圾光輝輸緊仲唔刷

前鋒求反杯

買好大

前峰學下696啦屌你老母

唔信佢跟左50k

一日未完場真係唔好jer人

雖然預咗佢走數
但係諗起佢而家谷到塊面紅撚晒個樣

鳩up最叻

我諗前鋒完場先入一粒追和

今日除左前峰上盤正氣日

垃圾前風 作客學人讓半一

咪撚半7全7呀 屌你696

可能真係叩緊頭

前鋒比神戶屌撚到反艇

屌你老母 前鋒咁重飛 再加武肺搞到財赤 真係簡左打假波

肯刷c?

邊撚個全黑呀 我宜加出左黎啦
係咪屌呀 7頭

川琦前鋒係打11個前鋒？後邊完全冇後衛 中場又冇人搶波 d人去哂邊

又要跟又要屌
贏左你係咪俾5萬我

前鋒輸緊堆人都懶懶閒咁
唔想踢波就走啦

刷角

莊家唔比再贏了

小林悠玩咩撚野呀
屌你
入波啦屌

東京悉尼全格 10 2 100

pin了

中

Lm

lm

我

支持

點解東京咁垃圾都有人買

我鹿必勝

me

日假肯刷未

696撚狗冰c

.

派咗未 我有冇miss咗

仲有一個東京朋友

696角吧

前鋒cup未啊

人地黑社會黎 咪jer

走數啦

696都係垃圾
利申買左696

可以

前鋒入兩粒

出黎九江街隻揪

老鼠又唔撚半7全7

派2萬未?

半7完就冇角 cls

唔派我等改密碼

前鋒手足到ifc未

又唔肯借多10蚊俾我贏齊頭4000蚊

人地識唔知邊個好猛架

柏g入 pls

冰著7角

邊個

係上面啦
屌

東京快cup

光輝太廢

走數啦肯定

老鼠咪撚做閪野 快手刷角

喂 川崎前鋒 唔係好撚勁㗎咩 屌你老母

好多人 排緊隊上

有閪錢派咩佢

何君堯

賤種黎

川崎cup
做咩都得

停左20分鐘好暈

東京追和

前鋒劇本
70’ 2-2 快反cup
75 2-3 前鋒手足全面進場 買廢船驗腦未
90+ 3-3 前鋒我屌你老母 半一上盤比狗買

你諗下東京:鹿角尋日賠率係2.3:2.4
今日2.4:2.4

個盤鬼撚到

川崎差一球

屌你老母 696角呢

諗起之前d 人話輸錢都要買前鋒

前鋒cup 10 1 100
幫叫 3x1差佢

西京696 仲唔撚刷角

派錢

喂老鼠-1啊快撚啲啦

90+ 2:4 我屌你老母神船

有

我都係呀屌

刷未呀死日假

前鋒40%控球

老鼠咪撚玩啦 角呀

睇波post 好睇過睇波

澳假比多球未

我淨係知有土居伊藤就要買

東京cup 10 1 100

我四串1差前鋒

得

好

老鼠半7全9

Ok

我都係

3響頭

真 我都未試過咁刺激

jeuzhdjhdjdjkd

珀斯廢撚到角都冇

屌,原來咁多前鋒苦主

村奇決心賣分 屌你老尾

前鋒第一喎 打假波就第一

我2條3x1 都搵條做膽呀

我ok
對住天地
快cup

東京cup 10 1 500

其實點解前鋒斷左連勝
作客讓半一都仲有咁多人買

我3串1
都係
屌佢老母閪
小林悠

1

咁就收2萬雖然走數多

全黑巴黎人艇仔？？？？？
係咪黎？？？？？？？

DKLM垃撚圾前鋒，全隊斷腳啦，踢緊咩春踢

送俾你都唔入呀光輝

88

老鼠半7全13ok ?

咁就收一萬

響頭都好丫 咪又係走埋數

小林悠cup味呀
屌你老母

利物浦都唔會一斷就keep住斷啦

東京先追和後反cup

哭咗 快刷角啦696

東京走盤當贏

柒知佢真係咁柒

支持binc

對撚住神船嘔血 買佢五次對家都豬

FC東京反cup有16倍, 買先
睇下有冇咁戲劇性

Q

前鋒呀
過關差你咋

500

快啦川崎
3串1 差你呀
屌

爆角啦 澳假

前鋒快閪啲杯

半7

又嬲？ 我邊句講錯你

講道理又嬲？

前峰 24

半2全2

前鋒

佢咁串真係攞黎

啲波靜到

前峰想點撚樣

問題係 d人成日話追邊隊波追到佢斷
宜家斷完又再追過 咪姐係晒9氣

神船入未 差一球

建議前鋒空難

博反底

場場都勝負已分咁

東京似乎收皮了

咁多人派我都派下 中嘅話
珀芝贏盤 10 1 200

..

3串1差仆街前鋒

雖然無可能 但想派下錢

前鋒cup 10 2 100

角大已死

2.5s仲有得叫下

老鼠入波

點解水手開到5.5

想問一樣野 如果我5x1 頭四關中哂 水手個場讓半一 最後假設3:2既話我係咪成條飛斷 求指教

連登仲好睇過d波啦 又準備大戰

水手驚買爆角唔開？

羸半

因為我一買就斷 都未追過

696角丫！

川崎 快cup
屌你老母

光輝刷角呀呀

斷哂啲錢落我戶口到

水手爆角？唔比人買角細就真

Cup佢老母呀前鋒

比兩球12m前鋒啦屌

閪京主場咁廢架咩

東京快手追和

川崎 老鼠 刷角啊

我只係覺得東京主場唔使讓696開平手
696近況又唔太好
東京唔使讓唔合理我先買696

閪京肯刷未

plz刷角呀

小林悠入味呀
你老母

東京唔撚攻抵輸

永井同奧利拉點解要放後備

半6全8你老未

前鋒半格就夠

老鼠停左13分鐘角

上場就追和啦

我了

東京又撚狗冰晒

準備半7全9

前鋒唔洗12m都入到啦

咁咪贏半

呢個月日職報數區 -11k
買神船對家-3k

不嬲係咁架啦依隊撚樣
2:0就HEA架喇

696真係和唔到，人地無錯派乜9

入波味川崎

cap埋屌你老母川崎前鋒

半6全8 半7全8？

on999?

東京個奧利華拉快手

呢條冚家剷留意左好耐
次次對家

入西到
川崎玩野

Binc師

神船水手gel了

又中

閪京連屍未

2比2先

所以我都唔敢玩呢場 前鋒斷咗唔想再追但係又唔敢買對家

小林悠真係唔識打正選

2:2

2-2！

唔知點解佢乞鳩我憎

22

神戶勝利船 2-2 川崎前鋒

你GEL啦

前鋒2：2！！！

696買對家先黎反底

咪入咗

前鋒ready入

2-2 快cup

2:3 ok????????????????

2：2

全部波垃圾時間等完場

咪搞笑啦，等下先

反杯啊

23ok?

2-2 masterg!!

前鋒比多粒一星期球迷

川崎唔cup
下次去川崎
周街柯屎

到東京2:2未

2:2又點 唔撚信你喇 實撚狗

23 半格ok?

2-4 pls

我一世

Fc 2.5細仲頂得住

cup呀前鋒！！！

2:3 ok?

想睇

輸咗都唔緊要

-1c 屌你老母696咪撚玩野

Cup啊 dllm

我tip主 但冇買
咁多場波又唔一定要玩佢
tip埋696 水手 悉尼
但最後淨係買左696

前鋒cup 10 1 200

我好肯定川崎前鋒又撚狗

利申買咗上盤

2-4 plz

前鋒10分鐘谷埋佢啦 如果打和不如輸撚左佢算數

前鋒23今晚m記加大

日假齊心22未

因為

前鋒cup到 就抽！我未試過派錢

好波 大波收錢

Ho

場波已經完左

DLLM 又停C

有冇人買左日職3.5大過關

如果

東京唔該 求下你 我只要走盤

老鼠半2全2 仲要唔刷角

即場整多注無入球先 老鼠

川崎唔cup
下次去川崎
周街柯屎
你老味

最後200了 前鋒快cup 反底買波衫+一季球迷

有角未

前鋒上呀屌你老母

OK

前鋒仲有最少一球

閪京刷未

初次參與

上盤黨可以進場未呀屌

Gun

快cup fw

好撚惡

老鼠咁樣送角

Master g有無咁準
一講完gel就比人入

咁就變咗波po過街老鼠

小林悠入未？

11C !!!

696爆多3c一世球迷

Sorry我講小左樣野 我係買北海道

我了古一招

696 -5c

神船個領隊又係弱撚智 換走杜格拉斯你攻條撚呀

東京追和 前峰杯

-1cccccccc

你有撚錢去咩

神船唔好玩野

傷咗

前峰杯快

696 老鼠 前鋒 每場都差一球...

水手8C!!!!!!!!!!!!!

連角

屌你比球十二碼川崎啦

前鋒杯買波衫

川崎cup埋啦

Gchi!!!

前鋒快入多粒！！

東京快撚啲比我走盤

中左就有

696 10c!!收蚊!!!!!!!!!!

咁就輸半

小林悠

比球12m 前鋒啦

-4連c 696

東京88

神船-2 快啦屌

爆多兩角老鼠光輝

有錢收派 2個200

小林悠快入波

東京追和 前峰

川崎+東京一齊入ok? 利申冇買川崎 幫埋你地嗌

但我5穿1 收得返一半錢？

2.5b已死

老鼠10.5b ✅

加碼
老鼠11.5s 頂到 10 1 500
依注輸硬派多d

又撚狗前鋒冚家剷

禁錯696角球讓球又跌錢

LM

Ok 東京追和

瘋狂刷角 快

12C !!!!!!!!!

日假快啲刷啦屌

Ok me

前-2c

前鋒cup呀屌你老母

珀斯送角 終於12c

又送角

即爆 唔洗留名啦

頂實！

前鋒cup得唔得

12達陣

爆多角光輝老鼠

696-4c

東京追和 今晚J 5套av

屌無啦啦3C

閪京又半7全9

你前面中嘅飛落到尾除半

原來係你

平時追角大就角細日
今日走去玩下細
全部角大 屌你老母

99999999999999999999

-1C 俾埋我

12.5細

696贏 我比多10套你

珀g入返粒先啦

Me2 仲要696單刷

不了

川崎快12碼
快單刀

M

屌你

今晚買咩

屌多球啦臭閪前鋒

11.5 ez

唔該師兄

-1c

日假肯連屍未

屌你老母前鋒場場都係咁想點撚樣啊

賤鋒咁都唔使輸

東京入未

前鋒上

水手9c

川崎快cup
出絕招啦
下場先輸啦ok?

去未

前鋒加油呀！

閪京仲半7全9

但係我隊前鋒仲未cup到....

水手無啦啦 3 連

珀G依家即刻入返粒先

老鼠2.5s

東京

前鋒cup

前鋒入 水手冰

收嗲啦仆街

13C GOAL~~~~~~~~~~~~~

前鋒和波不如輸埋佢

老鼠入未

安靜！

10C!!!!!!!!!!!!!!!!!!

前鋒半格都好阿

屌你老母東京

屌 老鼠今場咁撚刷得on99

前鋒上力cup鳩佢

平時叫角叫到澳洲聽到都冇角
今日下下大把時間清 一q射上底線看台咁

13C 收!

水手10c

屌你老母老鼠入得未啊

13c gel

3:0!!!!!!!!!!!!

科拿路利射中哂兩條柱

水手上場唔刷今場刷到

珀g ng

13c cashed

696?

前鋒㩒屌到

DKLM日撚日都針

頭先冰撚到出返11.5 正到呢

屌入到個窿未

快cup川崎

角大日 爽皮

嘩水手

水手會唔會太易

前峰可cup?

支持 all in 左

入未

696 -4c

前鋒快！！

屌你老母平時川崎cup撚左三球喇

Same road

3:0 札幌應該智障

水手半一仲要超高水

前峰入未

FW入未

前鋒 東京 俾多粒黎

一陣神船 衰On9
比12m前峰
最後2:3

真
老鼠好想失波

前鋒cup就有錢派了

我前

屌 澳假買左角細想驗腦

水手

唔係講笑 前鋒咁踢遲早入
希望我識睇盤啦

G持

前鋒生性啦

屌水手又係球彩條濕鳩講波

東京2比2未

快手

係就入兩球 半格唔要

前鋒努力呀

信你

水手 -1c

快

柏g入球pls

前鋒反cup
696比多粒
悉尼開大
我叫左半場啦

珀g屌你老母

3格角

北海道入返粒好麻

前鋒刷c

柏入呀

真 一係輸埋佢

老鼠場場都半2全2

696比多球啦

珀g追和未

前鋒入未

前峰入多粒啦

東京個連贏盤走勢睇嚟

小林悠入波我自貼心口寫我愛小林悠三隻字屌你老母

前鋒求cup

全世界前鋒啊 快啦

屌你老母臭閪川崎前鋒

696強陣

買全大想死

你識閪睇盤咩 如果前鋒贏倒...以下略

前鋒入到1日球迷

珀c刷c

水手爆完角狗會先開返

你屌你老母

前鋒唔入就輸埋佢啦

講定先 半一上盤比狗買

前鋒班畜生入波未呀

Fw 比多一球

前峰杯
我唔用口罩出去

神船999-1

平手盤走盤

生性啦東京

696 -1c

cup到 唔帶罩屌50路呀姐

前鋒比粒唔過份姐

又唔洗輸錢

開心

頂住2.5
2.5爆都仲有3.5a
Fc頂住

神船柱邊

水手 10.5b ✅

批準！

小林悠識唔撚識踢波呀
屌你老母

水手刷撚到傻

水手無限C

幾時出角水

屌你老母你入嚟有乜撚嘢用
又唔係贏佢

珀g ng我扮狗叫

入多粒啦前鋒

水手11c

gchi

阿拉丁：

西部聯❌❌
川崎前鋒❌❌
696
光輝❌❌
水手✅✅
光輝10.5s❌❌

仲換人快撚啲喇仆街

淆到改埋名

87

川崎前鋒夠鐘入多球

輸撚晒啦 咪煩

西京696 求下你俾多角

老鼠比多2c

澳職半2全2

角大日

東京快入啦

追和比假希望仲仆街過唔追

屌 買乜撚野老鼠角細懶獨特

算數啦

原來真係廢物風向狗

Agger

可否幫叫老鼠2.5b

696刷角未

on9仔一個

神船頂撚住

川崎入啦
屌
會死人架

爆我兩注角細

老鼠屌你入多球
巴巴入啦 你未入波呀
開個30黎呀好唔好

東京半7全10 頂撚著

東京和啦屌你

神船ok?

水手刷多隻未

FW 10!

前鋒快入

9.5b gel

我都係呀

前鋒又俾假希望

696個場比多粒啦差你阿

東京696求其1邊入啦

垃圾嚟

老鼠屌到你入

前鋒cup啦好嗎

巴打 印象中睇過好多次你話會死人

唔係夠10隻咩

連續5場角大

前鋒cup啦屌 3關差你1關

前鋒入呀

我都死...all in左

東京求你追和

屌前鋒冇撚晒力

前鋒求下你反cup

威蛇買左咩

幾撚時死？？

賤鋒冇即場就角大
繼續輸啦屌你老母

珀g一粒都冇

入咗10.5同13.5

前鋒半格好黎好去啦屌你老母

東京追和 101100

前鋒又針

東京有冇機走盤

前峰 撚夠賭仔未
一係你就輸撚左佢
追和又cup唔到

一早話川崎前鋒撚狗
屌你老母以後都唔會買呢隊野

3.5過關

Me

...

柒到

澳假肯比多球未

笠水

696 11.5b又針

澳假no goal

點解老鼠會刷角架屌

川崎 快cup
一係俾個12碼佢啦
屌

吊你老母前峰追和唔撚cup埋追黎把撚咩

前鋒cup ok?

自己柒完賴現實 自我麻醉

川畸反cup叩五個頭

前入未？

Same

小林悠快撚d入波
屌你老味

日假劇本齊心和啦

向底線清波既

FC

屌你上海爆完我7.5之後就冰

696

same...

屌你696 半7全10

Sydney........

東京刷未

前峰呀

平時控角控到死

川崎前鋒

前鋒

我死了

FC追和未呀

惡過狗

2:3

幫2.5b蠟定個頭先

唔識賭了

same
屌

澳假比多粒喇屌你老母

仲要扮腳軟

個傻閪改埋名
叫賭性

我條五十蚊過關啊
斷珀g

我都係斷水手

2020仲有人買前鋒

半二全二頂住

北海道入返啲面子波好嗎

珀芝入未 屌你個閪

操盤員話緊你知廢渣東京一定冇得贏

一係就買晒一邊 咩賭法

俾多隻角

頂撚住下盤破船

珀g刷角

唉 點解會咁撚黑㗎

快cup呀
屌你老母
川崎

水手冰乜撚野角呀

睇d後衛清波係向外定內就真係知佢定買左角大定角細

澳假封咩

神船gel

各位師兄用邊個即時賽果app?

前鋒入多粒 一世球迷

前鋒cup啦

master又中
屌

睇返原來4串1半大斷696

696俾多角都好啦屌

前峰

前鋒jump

柏g dllm

lihkg

Lihkg

no goal

前鋒入多粒啦
屌

鋒哥入未？

前峰3:2 派200

真係黑到咁
平時買開角大
今日走去買個11.5s
13角爆完試下追個14.5大
好撚野啲角係底線前有萬有引力咁

個球大把時間向外踢都要向底線踢

追和啦東京

屌你老母澳假又半2全2 2.5b慘死

前鋒入啦好冇

認真連登仲快過球探app

神船gel得

東京 2:2 派100

補到入為止

澳假入波

個盤半一跌落嚟架

前鋒快入
念力

無計 角球好睇彩數

前鋒咁都唔入

川崎前鋒食屎喇 屌你老母

又hea踢

平手盤走盤啦

唔係pak G個 on9龍

可能得1粒

fc追和未

696 11角未啊屌

屌你老母 前鋒班中場85分鐘開始散步 波都唔追

東京一角難求屌

川崎前鋒反cup
買波衫

696 18射10中先入兩粒

小林悠好撚廢屌

珀芝入呀

已放棄

前針仲有幾耐

柏g絕殺pls

我條3串1呀
川崎
屌你老母

東京打假屌你老母臭閪

屌你老母fw

川崎前鋒全隊斷腳空難死

就係見咁多師兄都update得咁快，所以想問下大家用開邊個app咁勁

唉。。輸撚死

Perth 入呀

水手大哥比多c 先好冇？

696完未呀

真

全角大....

小林快撚入屌

屌你老母咩 死臭閪東京

老鼠攻都唔攻

珀g我屌爆你個閪

好彩分開左前鋒同老鼠黎串

贏緊2粒仲攻乜鳩

估中老鼠2.5s 10.5b

屌你老母川崎前鋒全隊斷腳死空難仆街冚家剷

2-3前鋒

屌你老母東京輸俾696 全隊斷腳啦

逼害角細黨

刷完角大又冰角

屌你老母FW

屌你老母
廢物小林悠

前鋒我屌你全家

神船慘被迫和

屌你老母

Blk得

bet365
90’

勝利船痛失兩分

北海道追和嘅話 以後睇av只睇一本道

屌你老母澳假

Ifc

696既波真係唔撚掂好過

又輸錢比前鋒

食撚屎前鋒

屌你老母臭閪啊前鋒

賤鋒有一分要切腹還神啦仲想點

前鋒死全家屌

我條3串1呀
屌你老母

快撚啲2-2

上海爆完我7.5細停 悉尼爆完我12細又停

全po一齊輸

唔洗追和咁高要求 輸一粒都得

上盤渣都無

成隊得返前鋒個鬼佬有力跑

得我一個買破船+0.75

老鼠lead兩粒真係好穩陣攻又唔攻守又守到足

老鼠2.5b又慘死

原來一本道係出自北海道？

水手咁穩

老鼠想點

julia連入兩粒 on99

柏g絕殺啦

fc東京全隊斷腳空難

有無人一齊blacklist前鋒

學到野

前鋒將會變成上年定前年東京 大家睇路啦

老鼠入波先真係冇運行

屌就差696一粒

屌佢老母又半2全2

法國梨個爐豬d事前好準

水手停角了

前鋒我屌你老母

好彩東京頂到3.5s同埋10.5s回下血

小林油果然係垃圾

ok
今晚跟

開波2分鐘前要696 見人出東京就死跟

慘死

雖然都知水手係叻 只係無諗過北海道咁快輸三粒

水手-1c

葡萄適師兄見字請回覆

廢撚到唔撚識入波
屌佢老味

佢想失波架
不過柏G太廢

all in 13.5s

明顯9up

我打算今日收手 今晚有野搞

追幾場696終於有

前鋒連續閪兩場客讓半一

11.5s
14.5b
客3rd goal

東京x前鋒x橫濱

點解可以黑
真係可以玩咩都輸咩

祝川崎先鋒輸到仆街冚家剷全家斷腳死

換晒d前鋒 仲點想失波

屌我都係讓和

5分鐘刷4角 跟住冰到尾